Marco Rubio直接警告林鄭

香港人權及民主法嚟料

7.1嘅夢遊會加快英美做嘢

林鄭：你唔好警告，算數，明白未啊？
你警告我，我唔撚驚

我無野講

感覺到國際上越來越支持香港

心心+留言支持+轉發